全民加入伊斯蘭教

奉至仁至慈的真主之名（بِسْمِ اللَّهِ الرَّحْمَٰنِ الرَّحِيمِ）
一切讚頌，全歸真主，全世界的主（الْحَمْدُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ），
至仁至慈的主（الرَّحْمَٰنِ الرَّحِيمِ），
審判日的主（مَالِكِ يَوْمِ الدِّينِ）。
我們崇拜祢，只求祢佑助（إِيَّاكَ نَعْبُدُ وَإِيَّاكَ نَسْتَعِينُ），
求祢引導我們上正路（اهْدِنَا الصِّرَاطَ الْمُسْتَقِيمَ），
祢所佑助者的路，不是受譴怒者的路，也不是迷誤者的路。（صِرَاطَ الَّذِينَ أَنْعَمْتَ عَلَيْهِمْ غَيْرِ الْمَغْضُوبِ عَلَيْهِمْ وَلَا الضَّالِّينَ）。（一章：一至七節）

真主偉大

🇸🇦

唔好on9啦屌你老母

我入教關你撚事咩 屌你老母